2300 志雲頻道 點解港府趕住批准緊急使用科興疫苗？ 聶德權做乜野要俾人鬧呢？

#科興疫苗 #BioNtech #劉澤星

【時事短評】
2300 志雲頻道
點解港府趕住批准緊急使用科興疫苗？
聶德權做乜野要俾人鬧呢？
（2021年2月18日）

志雲頻道 stephenchannel
139K subscribers

點解港府趕住批准緊急使用科興疫苗？
聶德權做乜野要俾人鬧呢？

#科興疫苗 #BioNtech #劉澤星 #保障基金 #禁止侮辱公職人員 #聶德權 #葛珮帆 #葉劉淑儀 #辱警罪